做左teller兩年 你問我答

如果無尊貴客戶户口排尊貴隊其實係咪無問題？

而家咩位？

有無part time teller做

sor我間細行 冇尊貴客户呢條隊
關愛窗就有一個

Teller 食物鏈既最低層

我果間冇
聽講痕身有

我地見到d大客排隊
會係個空窗到開咪: x先生請到三號窗
唔會俾d大客bb企多秒

識唔識恒生護士仔

屌你新黎？自己google

sor 係絲 之前冇留意
岩岩search左 絲都覺正

nothing more?
聽朝又要數錢

幾多歲 做乜揀做teller 我做commercial

大行做commercial位？
我間本身就係commercial bank

U grad左就做teller 大概估到我幾歲
做teller純粹因爲send出去既CV得呢份有回應